機場發現大量csi口罩

送上大陸就真係要屌到佢閪爛撚埋加肛裂

寄去羅湖架，屌佢老味

飛機去羅湖？